［星戰］諗落女Jedi一定有用碌激光劍柄自慰

一邊舒服一邊要驚唔覺意咇咗枝劍出嚟
一定好high

用原力震支光劍？

Ahsoka

可以空兩隻手揸自己對波

有兩把
了埋屎眼都得

屌 我睇咗D咩

你sure唔會刮到個閪？